分享下大家近排唔開心既事

前幾日比另一半飛左
宜家成日會無啦啦諗番佢
但我知無咩機會一齊番

大家一齊嚟放負啦

從來冇開心過

岩岩關心女朋友
換來一句唔關你事

仲生存緊

男朋友成日唔覆機
同朋友講 然後佢話:「你應該一早慣左啦」
其實一早應該慣 咁就唔會唔開心
明明之前都慣左佢十世先覆
呢排又開始因為佢唔覆而唔開心
佢真係可以三日先覆我一次 有時一個星期先理我一次

曖昧對象自從開始返工之後就忽冷忽熱

你肯定果個係你男朋友

俾人Friend zone咗

Me 2 依家晚晚都訓唔著

佢肯覆我個時幾好嘅
可能前排鬧完交佢唔想理我掛

啱啱分左手
好想係返埋一齊

男友屙完屎唔洗手hi落我到

發生咩事？

佢做咩咁對你

我都係因為依個問題分手

咩事分手

佢話分開冷靜下
好似嫌我煩

同人比較太多
自卑

唔好有復同合既念頭

打多左個同字

點解要同人比較呢？
做好自己咪得

點解

復合番最多比你開心多一排
之後都會係同一個原因飛左你

有道理阿
但奈何我真係好想一齊返 試多一次
前提係佢肯

曖昧左一排跟住話唔想拍拖

想見返一個人 但又唔知點開口約佢

一樣

唉 我都係

一模一樣

覺得好孤寂 冇人明白我 最信得過最可靠既只有自己
有時會諗 我係咪成世都係自己一個...

但你諗下bo 唔夾既話你要承受番多一次咁既痛 你會唔會受得到呢？

係咪做左兵

但起碼身邊都有另一半

經歷左d咩而唔敢開口搵佢呢？

其實係真實社會最信得過最可靠既人緊係得自己
就算係有真心朋友 佢都未必明你係點樣
但如果佢會陪住你既話 你就唔係自己一個

幾日前同個ex一齊坐係海濱飲酒飲通宵 表面上好似無咩野好開心 事實上我仲係好掛住佢 過左四年都仲未放得低

好朋友經歷巨變岩岩半recover 又身體可能有事
好擔心好擔心佢 佢有巨變個排日日擔心到想喊 宜家就到佢身體唔好 求求你快 d 完全 recover 唔好再有事

雖然唔係好岩mood
但係我掉左條usb線落洗衣機

X2

點解唔追番佢？

一定無事晚 因為有你依個朋友係到支持

用唔用到

你會唔會想等佢？

你又啱
但佢唔肯都唔會做到 人夾人既啫

兩個人之間既感情淡左 唔似以前隔一陣就話掛住你想見你
宜家間唔中有一兩句 但約出黎見個面就未必會 我肯 佢都唔肯

做work做到好灰心 無靈感

男朋友覆都唔覆我 好似人間蒸發左咁 但閒閒有online
已經兩個禮拜啦